點解有啲唔係大集團嘅中檔食肆宜家可以逆市擴充？

我見大部分食肆都叫苦連天……

但我見有啲都逆市擴充緊， 有啲係呢一年內甚至擴充咗兩至三間，e.g.Beans, 點解冇大集團嘅支持同喺呢個環境之下都可以擴充到咁多？？

因為只要係黃店啲人就會去排隊

地租平左

地租係平咗，但營業額少咗咁多，係唔夠cover 整體開支㗎喎……

但係好多黃店都捱唔住呢…… 我唔覺得黃店係唯一同主要原因

冇限聚令阻住搵食
可能已經開十間呢

吓…… 有冇咁嘅可能
係呢啲極端嘅情況下， 規模越大虧損就越容易高㗎喎……

同埋就算以前賺落咗一大嚿錢 ，如果畀著我係商家都唔會揀呢個時候逆市擴充， 風險太大……

就係中小先搏，中小企本少好快磨灑，唔搏等死，反而借錢搞大佢風險贏佐就大贏，輸佐咪輸囉，中小企姐，有危先有機呀

輸咗有可能欠債幾百萬，甚至成千萬 +破產喎, 畀著我真係輸唔起……
你話單身寡佬都有得講， 如果有成頭家嘅話，呢啲真係有可能輸到妻離子散

無賭性既又點會做生意，想腳踏實地就去打工啦，唔係都唔會有咁多商人同支那做生意啦，真正攞到錢走既有幾多，但個個都覺得自己係贏果個姐

良心咪捱唔住囉
大把黃人日日數緊銀紙

Beans本身就好撚多人食
港女最愛

乜真係咁好食咩？(冇食過)

有限公司最大既用途就係等D老闆唔洗輸身家
最低以後生活質素低D咁囉..

JOMO，beans呢啲餐廳係餵相機

因為輸咗可以LOTR